咩食物最矛盾

三頁後開估 保證高質

估吓啦

木鹿大王

矛盾飯

估下啦

樓上錯啊

大家估下啦 好悶啊

生菜

香茅

講埋點解 不過錯

無人埋 一頁後開估

開估!

麥樂雞（匆落雞）

我寧願你話水煮魚，明明係辣但係就水煮，好過濕鳩麥樂雞

牽強都算 嗰個明明係匆忙個匆